admin可唔可以幫手del post

馬化雲我屌你老母

LIHKG @ Android

2樓打後嗰啲
好後悔起左人底
可唔可以剷晒啲相佢

咁靚仔都要call g

有冇方法剷走啲相佢咁多位大佬

原來雲清用android 想跟你用同一部機

做嘜鳩

點起㗎

關sir
狗ching牛牛個名同fb一樣

馬神俾人搞？

咁撚戇鳩

admin: